垃圾黃衛兵19年輸到一棟都無 只能靠對家死人獲取精神勝利法

鄧佢老豆老母可憐 天公網開一面pls

分化？

沉啦賤種公僕